秀茂坪有手足俾狗恐嚇話要推佢落樓

#秀茂坪
0400 一14歲男子被6防暴揚言恐嚇要殺佢 推佢落樓
如有消息請即報料！

Source:糖水channel

推

愈多人知愈安全

我要全世界都知呀！

救手足

Push

Push!

推 有無手足了解下

推 有冇新消息

7push

推呀

push

Back up定啲相for認翻事主同事主女朋友

推上去俾多啲人知呀！！！！
警曱連十四歲嘅小朋友都唔放過

推，警曱無法無天

Tg grp住附近嘅手足都話冇狗車

樓上幅圖有冇可能有時間差？

最新update: 有人係公海話個男仔安全 但係未fc到係咪真係安全

係公海見到都話放咗 仲睇緊有冇update

推！！！！！！

0502:已經有街坊證實左係流料
From龍中哨channel

屌 即係條MK仔9 up?

愚人節過咗啦
貪好玩？

Fake

#秀茂坪
0500 已fc 該男子本人安全 辛苦大家
From 糖水channel